如果李家鼎係big big channel 開live 會講咩

李司棋個八婆